[狂賀台灣左膠收皮] 左膠民進黨輸到仆街

左膠民進黨

左膠不務正業
彩虹撚都救佢地唔到

選個閪女人

換奶共國民黨上又會好好多 ？
中美關係咁樣 台灣唔守住親美既話等於統一左冇分別

睇ettoday班網友留言
台灣人覺得「拼經濟」較重要

左膠 同 共狗